Jmenuju se Adam .
Jsem svičarsko .
Mam dvacet dva let .
Studuju filosofu a soziologii .
Moje rodina je svičarsku a cestinu .
Mam jeden bratr a dvě sestri .
Dělam divadlo a mam rad kino .
Čtu moc a pišu taky francousky .
( Ale moje čestina nen vyborně ) Bydlim v Praze , je moje nejlepse město v Evropa .
Rozumim ale nemluvim moc
